俾人傳染左，要報警，trace返個源頭

內部文件講
去完武漢
未經申報既懷疑帶菌者已是犯法
所以，當不幸染病
俾人傳染左
作為良好市民既我地
係有責任去報警
同警方講我地去過邊
等佢trace返個源頭
捉返個懷疑帶菌者去隔離

所以，當我地有病
優先既唔係睇醫生
而係去報警

去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋去狗屋

大數據專家李鴻彥：怒轟無能港共害死醫護 主流民意撐罷工聲響徹 武漢肺炎變政治災難

真系吾明呢d甘既垃圾post日日都要有

你就垃圾
5毛唔駛找

信我啦，如果你中左
我都幾肯定你系去醫院急救多過去狗屋
飛機post吾好出甘多啦，傷身呀

我一定先去報警先
你自私
唔盡公民責任就收聲

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港